突發 會員王騎親口承認患上愛滋病

笑4

唔好笑...

踢波廢通常刀吾識笑

同意
愛滋病人好慘架
加上條友智力唔正常

梳囉
唔笑on9愛滋仔了

小學 最鐘意講性病
嗌交個陣：
成年人：屌你老母
王騎：你老母生愛滋

1負皮

人地Chok住度氣比㗎

有愛滋係咪得罪你

鏝迷唔好搞事

好心提各位手足姐
絕對冇歧視牙😣

人地有愛滋都笑人😞

文中意義都唔識
c朗有愛滋，我無咬佢，我點會有

同c朗一樣小學畢業？

其實你回應我嘅回覆內容
我個回覆內容得王騎，亦即係你，一個人物稱謂
點樣拉到上去c朗呀on9
唔撚識就咪撚衝出黎柒啦
之前話你係文盲真係冇撚有錯

同埋c朗係未高中畢業，何來未小學畢業呀柒頭

你自己睇多次前文後理先講啦
皇狗,衝出來柒

文盲

你同C朗一樣無讀過書唔怪你

我點回覆丫?
咪話 玩咩,佢有愛滋架

你點睇到呢句變左我有愛滋?
百思不得其解?

要唔要介紹間中乎你去讀?

今次好似你係文盲

皇狗係文充

有咩好嘈啫
我唔歧視愛滋兼弱智人士

充

文盲 點解出個充字既-;-

尊重 包容呀樓主

包容緊 皇加

真係唔知邊個唔識睇字啦

王騎轉口風啦
前一輪先話c朗小學未畢業
比我講番個事實出黎
而家大包圍話c朗未讀過書
哇屌你柒撚到

得啦,柒左仲要死嘈

全世界得你讀過書啦,皇狗

玩咩,佢有愛滋架

你點睇到呢句變左我有愛滋?
定皇狗愛滋已經上眼?

會員王騎，請你搵個識字嘅人解比你聽
你理解左成件事係點就好乖乖地
今晚姑娘巡房會關心你個愛滋仔

自己識多個字要打多幾次

見你避答就算啦
反正大把人睇得明

我唔係你呢D皇狗性格,要人和應就以為自己羸左

避乜撚野
你連理解都有錯就係到話人錯
傻鳩

王騎:玩咩,佢有愛滋架

你點睇到呢句變左我有愛滋?

放過你仲要拎來柒
咁唔好避啦,答我啦

你自己睇番我段紅色字
個段就係我嘅答案
你理解唔到唔係你嘅問題
你天生嘅缺陷令我都好同情你

文盲皇狗
咩野第一人稱,第十人稱?
咪撚玩啦

盲既都睇到句句子講緊咩啦
放過你仲要衝來柒,愛滋上腦

王騎_愛滋

你開個post出去比人公投啦

死傻9

唔好避啦

王騎:玩咩,佢有愛滋架

你點睇到呢句變左我有愛滋?

點睇到,我都想知
我都知你文化修養勁過孔子

到底你識唔識睇字
我話係一個人物稱謂
幾時變撚左第一人稱第十人稱呀傻鳩
唔識字就由幼稚園讀過啦傻鳩！

其實你回應我嘅回覆內容
我個回覆內容得王騎，亦即係你，一個人物稱

其實你回應我嘅回覆內容
我個回覆內容得王騎，亦即係你，一個人物稱

其實你回應我嘅回覆內容
我個回覆內容得王騎，亦即係你，一個人物稱

其實你回應我嘅回覆內容
我個回覆內容得王騎，亦即係你，一個人物稱

其實你回應我嘅回覆內容
我個回覆內容得王騎，亦即係你，一個人物稱

知你唔識字所以唔識搵段紅字出黎
而家貼夠5次比你睇啦

王騎:玩咩,佢有愛滋架

你點睇到呢句變左我有愛滋?

HAHAHA,仲係避
答得未牙,天光啦
文學橋來

謝斯朗拿度同王騎有無做過愛??

睇啦屌你老母

睇到未呀撚樣

咪9唔撚答八啦

王騎:玩咩,佢有愛滋架

你點睇到呢句變左我有愛滋?

呢句已經指明道性,講緊C朗
柒左就柒左啦

放過左你1次,仲要拎架來凡

王騎你條愛滋狗睇到未呀

同個傻嘅嘈為乜？

謝斯清 你開個post係公海比大家公投咪得
等條友潛入佢老閪都好呀

打交啦 世清幫謝斯代打

GOOD例子

玩咩,佢有愛滋架

我咁答,以皇狗個文學修養
會睇成,係我有愛滋

公投就等如對?

你咁樣同大陸仔有何分別?

王騎:玩咩,佢有愛滋架

你點睇到呢句變左我有愛滋?

你文學好D,可以幫 小學雞朗拿度解答嗎-;-
我都問到佢氣咳,佢都唔正面汞

又打

羸

羸解瘦弱，疲憊，破舊。
要人和應就以為自己羸左 = 要人和應就以為自己瘦弱左

中文都唔識傻9一條

邊夠佢打,佢咁勁

王騎:玩咩,佢有愛滋架

你點睇到呢句變左我有愛滋?

咁都可以睇成第二種答案

笑死
正話笑鳩gap仔唔識字你條撚樣咪又係咁
指名道姓呀傻鳩

仲有，你嘅回覆只有一個「佢」一個代名詞，而且你係回應緊我嘅回覆，我嘅回覆係指名道姓咁話緊會員 王騎，所以你所用嘅「佢」字順理成章咁指示緊會員 王騎
而我

柒左仲要死嘈,怕左你啦

又係你自己柒,貼晒圖
盲既都睇到前文後理指名道性啦

你同C朗扑得野多,愛滋上腦?

不了
普選公投是我輩所不齒之為

你唔係有愛滋咩

兩公婆床頭打交床尾和啦。。。

我係你,唔再柒等個POST沉啦

我唔回你啦,好未

比你好下台

唉，肉鳩酸到
你走啦
我呢到唔會再覆你
我只會推post比人見識下你條文盲柒到咩地步

王騎係傻鳩

床頭打交鋤巴禾

王騎= 愛滋狗

柒左都可以兜 仲要離曬大譜

代濕唔知li乜鳩回覆
皇迷又圍爐撚狗

邊種死法最合C朗?

#1王騎2 小時前
生性病死,好似便宜左佢

#2謝斯朗拿度2 小時前
比王騎咬死

#3王騎2 小時前
玩咩,佢有愛滋架

點樣睇到係我有愛滋?
文盲,你解唔解釋到?
仲要衝出來柒?

笑4😂

錯窿b

改埋tim
你真係立於不敗之地

yes

各位皇狗,我投降啦
文理咁通順 好明顯我自認有愛滋啦

[quote]邊種死法最合C朗?

#1王騎2 小時前
生性病死,好似便宜左佢

#2謝斯朗拿度2 小時前
比王騎咬死

#3王騎2 小時前
玩咩,佢有愛滋架

A0刀入黎圍爐

直接COPY點改?

內古有改死老母好唔好?

快 唔好曬時間

搬埋母親出黎玩 你都算折墮

係咪玩針對

佢要老母死呀 點同呀

針對你姐

波台釋法：只係引用對話,只係配合主題,講緊C朗

你老死追住我黎咬 係自己狗竇都咬

開會，一陣再玩

佢輕度弱智 準備帶佢番匡智會

咁即係立於不敗之地喇

佢呢排少左浪費網絡資源
你比左咩佢食

事實如此，上述只為引用回覆

開會，一陣玩
屌下Ｄ人發洩下先

佢平時食開個d藥

基佬互含

樓主唔高質
不過王騎仲低

屌皇狗拜狗好撚煩

關你撚事咩
唔gur咪去站務台投訴囉濕清

樓豬好搶口

水煙王

我對錯窿好溫柔

咩事

幾時黎插小妹

唔扑錯窿

c眼 is ok

點撚樣呀7頭 又要存在感呀撚樣 係要jer鳩你呀 你老母

哦

好撚野
個自己圍爐就得
人地就唔得

我又有講唔比咩on9 仔 我話皇狗on9姐 點撚樣呀

希望我理解錯啦

波台三害
只有 皇狗 疤狗 死獌狗

幾時有拜仁？

樓豬好波

我講以家呀on9 以家係屌緊皇狗on9 講圍爐做咩 雖然都係on9 你同咩初瓏一樣 思想好獨特

Hi毒撚 今日番學有冇比同學仔恰

梳囉
濕清大人有大量

成日衝出黎7 群少d 毒撚啦

我都真係唔反駁你了

咪攪 謝斯朗拿度
佢係我更新計劃第1期學員

討論緊第樣野牙

抄完文？

啲cc台嘅憤青就咁斷送生命

又推 其實都冇討論價值 條撚屌唔死都冇撚用 扮盲兼無恥

做乜

巧掛住呢啲憤青

隻狗垃圾嚟

U too

迷雲迷搞事

當年冇call漁護署
而家有啲後悔

王騎呢啲人

條友重度智障加精神有問題

得閒睇番上面啲comment
真係奇怪點解個陣會咁有耐性解釋啲人嘅野比隻狗聽

想撚狗了

又蝦gap仔

人地美斯5歲就拍拖，你班賤種蝗？

巧驚驚

佢重度弱智 習慣就無野